觀塘紅色仲多過北區, 屯門元朗, 有冇搞錯呀

北區其實黃左好耐
鄉事必勝以外
一個死界票
沙頭角就算吧啦 無可能贏到

九龍城區先最紅

我就係沙打區

鄉事今次都輸喎

其實屯門元朗好黃
後生仔女多
次次遊行一車車巴士滿哂

北區個鄉事贏 個妹妹仔輸左
但屯門完全唔知發生咩事

沙頭角好似會好痛苦?
紅到發黑

我又未到沙頭角, 外圍啦
不過我地好少人投票

冇諗過元朗可以贏咁多席，市區全勝，鄉郊都贏一半

因為投邊個都一樣

觀塘多陷家鏟

沙打手足
成班鄉紳真心藍

唔係正常咩
觀塘咁多廢老

會員爆料！

//欣田入選嗰個，佢老豆係屯門置樂區源利百貨老闆。//

街坊得閒就可以去問候下佢老豆老母喇！